{
  "language_name": "Deutsch",
  "language_code": "de",
  "admin": {
    "question_label": "Frage:",
    "btn_label": "Speichern",
    "btn_back_label": "Zur\u00fcck",
    "firstname_label": "Vorname:",
    "twitter_label": "Twitter-Benutzername (ohne @):",
    "twitter_owner_label": "Twitter-Benutzername von dir (ohne @):",
    "true_text_label": "Kurze Antwort, wenn zutreffend:",
    "true_long_label": "Text f\u00fcr Tweet, wenn zutreffend:",
    "false_text_label": "Kurze Antwort, wenn nicht zutreffend:",
    "false_long_label": "Text f\u00fcr Tweet, wenn nicht zutreffend:",
    "tweet_id_label": "Tweet-ID f\u00fcr Embedded Tweet (leer zum Ausblenden)",
    "tweet_theme_label": "Tweet Theme",
    "url_label": "Domain f\u00fcr Tweet (z.B. http:\/\/riechtjonasgeradekomisch.com)",
    "save_label": "Daten erfolgreich gespeichert!",
    "status_label": "Status-Anzeige:",
    "button_label": "Bearbeiten",
    "template_label": "Template-Datei (ohne Dateiendung)"
  }
}